叫得口水雞都知係辣架啦 點解係要提我？

叫親都講一句辣架wor
係唔係因為太多濕鳩港女叫完又話好撚辣要換

閱